成長了吧 香港人

從來抗爭都要經驗
今次大家終於知道和平係無撚用
換取自由向來唔容易
歷史上每次換取自由嘅抗爭邊撚會咁和平
一齊勇武la 香港人

失敗係一定會
因為向來香港人太和平
學習到就得

香港人無火
要比啲火

未輸架我地

已經唔係第一次
大家都好清楚
但我地要做啲咩？
應該點做？
冇人夠膽做
冇人知點做
帶頭嘅已經畀人拉曬
淨低嘅只會叫大家和平
見到啲人仲喺facebook ig話香港人welldone
我真係唔知講咩好
我亦都冇資格去責備佢地
我都只不過係行完一轉就返咗去
我仲有老豆老母要養
我真係唔知可以點

我知咁講好自私
但有冇人係已經對生活冇曬希望架？
你地已經冇嘢可以輸
有冇興趣博一次？

從來自古和平抗爭都未成功過

好正常 香港人包伏好多
家庭 生活
所以如果大家要勇武
放低包伏係必需
認真自己諗清楚